杜叻大戰輸贏撚請入黎望望，唔該

其實呢宜家哩個世代唔同晒架啦，你直播捉幾句對白，幾個畫面就夠，柒頭叻今日提供晒足夠材料夠有突架啦
而且，事到如今根本就唔係一個仲有可能有民意逆轉既情況，所以所謂既贏同輸唔重要架，大家講既野，做既野都係俾自己陣營既人睇架咋
成個直播就係為各自文宣組去提供材料，糾纏响輸贏其實無意義，上次環時柒頭對陶傑，佢自己話認輸，輸在二揪一添啦，咁點呢？你見倒一大堆藍轉黃嗎？
為自己人打打氣啦，好過浪費時間精神屌隊友

睇倒太多輸贏po，唔知係五毛做勢定點，有感而發啫

邊有輸贏
一場馬嬲戲

邊方文宣組可以充分利用哩場show咪邊方有著數囉

兩個9 upper
唔好話主線
連副線都唔係

最緊要係周同學唔好死
要起番身講番墮樓原因

我唔想又見到多一個死者，更加唔想見到又一個替身又補拍cctv

簡單嚟講 輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企
黨鐵就會早收關站

咁班狗出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

輪更制！可能係全港最大既公司

杜冇拎到全何野(亦都冇可能有GAIN,所以其實去黎冇用),叻可以做藍絲KOL可以迫幾十萬VIEW 聽佢廢UP

呢個先係分別,一邊點都冇賺一邊點都冇得輸,佢就係上去散播藍絲理論,完全唔使基於事實,你唔可以同佢一樣亂UP,所以話唔知點解RTHK要攪其實亦都唔應該去

仲要有好多網上評論員好認真咁去評論同分析, 心諗, 有乜好分析....